民陣,希望你睇到呢個post

拜托你唔好攪無聊野,收隊啦.
和理非非完左架啦,遊咩行姐遊過啦又遊?仲要簡呢d日子你係咪有心幫政府,定你缺乏存在感?

咪分化

兄弟爬山 各自努力

勿分化，各有各做

依家要100個人去煮呢餐飯,各有各煮?
同埋個日少人數係咪唔會俾人抽水話少左人反對

Fine, 真係無野想講,繼續各有各,我唔會理呢件事

希望到時民陣可以呼籲市民區議會選舉投票

屌你五毛分化撚

你點做班建制都係9up, 唔遊行又話今個星期無遊行，全港支持修例。反正都係9up。唔好走去驚佢講d乜。
今次正常人都會反對，要對群眾有信心，互相配合，各自努力

邊隻字係point